暖化撚又輸

凍撚到

出面熱到仆街wo

住山頂好能凍

冇10度都唔叫凍啦

廢青

成個冬天凍得果幾日

利申：仲著緊短袖衫褲

以前冬天7,8度好正常
呢家冬天仲有21,22度
你諗下係咪暖化啦

樓主身體弱

侵侵一上台都叫人整走個全球暖化page

今年冬天冇試過低過10度

到八月我地就贏返

樓豬

好撚熱

叫得暖化就係講個trend啦
得幾日凍啲啲就話冇暖化 又唔睇下今年凍嘅日子比起之前少左幾多 夏天又熱左幾多

係屋企成個冬天未著過長衫長褲

嘩屌你，樓豬咁撚低質就留返響高登啦過黎做乜撚野呀

你非洲黎架 今日都叫凍？

上年3，4度個時你係大陸未落黎香港

依家19度啦廢青
咁叫凍

上年年頭到宜家未覺得凍過

天文台今日錄得的低溫（截至上午十一時）為 3.3 度，是有紀錄以來第九最低溫度，亦是自 1957 年以來最低溫度。

（24/1/2016）

Ching今年幾歲

以前12月就9度喇 依家1月仲20度咁撚樣 好撚快冇冬天